第十三屆香港獨立電影節 賣飛啦 200張

有學生飛架

第十三屆香港獨立電影節節目詳情更改告示
Notice: Updates on The 13th Hong Kong Independent Film Festival Programme

首先，感謝各位觀眾對香港獨立電影節的厚愛，幸好得到您們支持我們才能繼續做下去。原本預計第十三屆香港獨立電影節會在影院中舉行，不過因應疫情，政府宣佈在農曆新年前放寬限聚令的機會不大，故此如常於影院舉行的機會已十分渺茫。然而些微障礙並不會磨滅我們舉辦電影節的熱誠及決心，故此，我們在此宣佈我們會將第十三屆香港獨立電影節的節目轉為網上形式放映，請各位觀眾留意以下兩項節目詳情更改：

1. 大部分電影會以網上放映形式放映。觀眾可以在第十三屆香港獨立電影節POPTICKET 購票頁面中購票每場網上放映設有200 張門票。當日請在放映開始時間前登入POPTICKET 網頁並等待觀看電影🥸，電影在實時放映完畢後將會下架，請務必在當日準時開啟網頁觀看。
*注意*：訂票冊子的放映時間表及門票優惠細項已不適用，請以POPTICKET 購票頁面的資訊及下圖的網上放映時間表為準。

購票頁面：

2. 部分單元，包括「獨立焦點－捷克電影新浪潮」單元及部分電影的放映將會順延至戲院開放，請各位細心等候消息。

以上為第十三屆香港獨立電影節節目詳情更改，感謝導演及各位合作伙伴能夠快速應變配合。除了捷克電影新浪潮單元及部分電影外，本次在網上放映的節目亦會儘量在之後安排於戲院上映，請觀眾無需擔心。如有任何疑問，歡迎致電2836 6282或發電郵至hkindieff@yingehi.org查詢，謝謝。

買會員更加抵
上佢地facebook睇啦

第十三屆香港獨立電影節集中討論區

今日做poly

上星期見到都想買飛睇
但要返工

8點睇都未遲 好似

屋企睇架

120$定百幾
兩張飛
一隻碟
一枝限定手工啤
抵到

係啊我知
只係撞撚正今晚收夜

上次係現場睇poly 好sad
希望推多幾野 多啲人買爆場啦

好似好少人知/買 其實上年都係 個場咁細都坐唔滿人
上年睇左開幕到爬山 同 散後
仲有現場睇poly..
驚佢地蝕錢 仲要請男人做廣告

27號 果幾套都可以諗諗

男神

poly應該場場爆場
其他就未必
因為買過幾次poly都買唔到
遲入幾分鍾都排隊排成千

現場睇反而後生廿幾歲可能佔一半人
因為都好多40 50歲睇 70 80歲都有
可能後生嘅都未必敢睇

仆街禁錯不推文

上年poly 免費嘛

分分鐘無下年

poly 套野可以俾出邊人
好好了解 當時係點
當然仲有好多野係拍唔到

連燈都無post 推得起

【最新消息】《遍地開花：紀錄短片系列》網上放映門票已經售罄🎫
【Latest News】All tickets of "Blossom Everywhere: Documentary Shorts Compilation" online screening have been sold out🎫

已購買戲票嘅觀眾敬請準時開啟POPTICKET網站收看放映🏃🏻‍
For all ticket holders, please be punctual to visit POPTICKET website🏃🏻‍

更多精彩節目可查閱POPTICKET購票頁面、電影節網站及電子版訂票冊子🎥。
Please check out POPTICKET ticketing page and our HKindieFF website and e-brochure for programme details🎥.

📌POPTICKET購票頁面POPTICKET Ticketing Page：
👉

📌電影節網站HKindieFF website :
👉

📌電子版訂票冊子HKindieFF E-brochure :
👉